想問下連登巴打們平時係邊度買衫褲...

如題，我想等自己睇落貼近返依家啲男仔少少，希望有改變

U記，H&M,淘寶

Uniqlo

U記，無印

bossini

Size cutting 幾好 可以著好耐

U記 gu